燒街衣啦, 仲上網, 電腦壞就重裝啦, 仲有電話

鬼節快到啦, 早d燒野俾先人